氫氧除碳？

有無巴打試過？同d汽油清潔引擎係咪差唔多？

覺得巧立明目多
得閒踩下高轉乜都噴晒出黎

agger

我都覺

做左

依加例行番車場一轉都踩油上紅區幾秒，著車完全醒神啲

入油之前倒支清油路既添加劑落去 乜柒都噴哂出黎啦
揸棍仔頭一二波谷兩谷咩都夠哂

佢間總公司好鬼，好似傳銷公司咁。出到嚟啲sales乜撚都唔識 小心啲依間嘢

覺得點

做完 完全無撚用 我去個間上佢鋪頭又刮底
之後開始做啦 條友打開車頭冚 搵左5分鐘 之後問我個風格係邊 咁基本小小既野都唔識
做左45 分鐘 期間去左茶記食野 唔知佢有無真係做到
不過係我個cam 到睇到一路做緊但唔知部機有無開到

最後佢叫我高轉行兩公里噴番d 野出黎 結果跟足哂 都係無效果

,好彩無做

on9先信